{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008603",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "보타이"
    },
    "text": "ソウル特別市江東区豊城路90ハンスビル1階には駐車スペースが狭く、1台のみ駐車可能です。 毎週火曜日はお休みです。 そして当日予約及びテイクアウトは承れません。 この点を参考にしてください。 営業時間は毎日11:30から21:00までです。 ランチの営業時間は毎日11:30から14:30までで、ラストオーダーは14:00です。 そして14:30から17:00まではブレイクタイムです。 ディナーの営業時間は毎日17:00から21:00までで、ラストオーダーは20:30です。 火曜日は休みです。 メニューとしてはパッタイ12,000ウォン、ムッサラカオ10,000ウォン、プーパッポンカリー1匹が18,000ウォン、プーパッポンカリー2匹が23,000ウォン、トヤムガック/カイ16,000ウォン、ポップリックタレ21,000ウォン、そしてクウェイティオ10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ランチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチの営業時間は毎日11:30から14:30までです。"
        },
        {
            "question": "ディナーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディナーの営業時間は毎日17:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "火曜日はお休みですか？",
            "answer": "はい、火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがありますが、狭くて1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "当日予約やテイクアウトはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約やテイクアウトは承ることができません。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはパッタイ、ムッサラカオ、プーパッポンカリー、トヤムガック/カイ、ポップリックタレ、そしてクウェイティオがあります。"
        },
        {
            "question": "パッタイの値段はいくらですか？",
            "answer": "パッタイの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プーパッポンカリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プーパッポンカリー1匹の値段は18,000ウォン、2匹の値段は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ランチのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ランチのラストオーダーは14:00です。"
        },
        {
            "question": "ディナーのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ディナーのラストオーダーは20:30です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは14:30から17:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 411
    }
}